［號召］選舉街站小禮物- 長輩圖月曆

保皇黨街站好中意送小禮物，
民主陣營不容忽視，
大家覺得印制長輩圖月暦點？

Push

Any more ideas?

This style